CMRD倍升討論區

28號FDA , 極大機會approve
WSB部分人已經進場, 應該可以短炒幾日

?-.-

CTRM吓話？

搵唔到wor

Crmd

CRMD

跟下你100股

接火棒咪濃
唔入了

上個禮拜13.8開倉
開市睇15分鐘 唔暴跌就加一注
爆升唔追

sources?